{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4730&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 스테이 오늘"
    },
    "text": "全室空気清浄機とコーウェイ浄水器が備えられており、VIPカップルPCタイプには最新式のスチームクローゼットもあります。 また、全客室には65インチ以上のスマートテレビが設置されており、様々なコンテンツやVODを楽しむことができます。 Netflixも無料で視聴できます。 フロントでは10種類のウェルカムドリンクを無料で提供しており、PC仕様はi5-2400 / DDR46GB / GTX3060 / 27インチ165Hzゲーミングモニターです。 また、無料のセルフクリーニング&乾燥サービスとヘアアイロンのレンタルサービスも提供しています。 ホテルロビーには様々な香水を思う存分使える名品パフュームゾーンもあります。 客室内の備品には盗難防止システムが適用されており、ウェルカムドリンクの提供は入室と退室の際に可能で、一人当たり1回可能です。 カラーリングによる汚染や客室の器物破損の際には弁償措置となります。 未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を持参しない場合は入室できません。 ホテルは全室禁煙客室として運営しており、退室時間を遵守する必要があります。 時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える入室はできず、基準人数を超えた場合は満6歳以上から追加料金が発生します。 3人以上の入室の際には男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全室空気清浄機とコーウェイ浄水器が備えられており、VIPカップルPCタイプには最新式のスチームクローゼットもあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "全客室には65インチ以上のスマートテレビが設置されており、様々なコンテンツやVODを楽しむことができます。Netflixも無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何種類のウェルカムドリンクを提供していますか？",
            "answer": "フロントでは10種類のウェルカムドリンクを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "PC仕様はどのようなものですか？",
            "answer": "PC仕様はi5-2400 / DDR46GB / GTX3060 / 27インチ165Hzゲーミングモニターです。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料のセルフクリーニング&乾燥サービスとヘアアイロンのレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルロビーには様々な香水を思う存分使える名品パフュームゾーンもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室内の備品には盗難防止システムが適用されており、ウェルカムドリンクの提供は入室と退室の際に可能で、一人当たり1回可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を持参しない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルは全室禁煙客室として運営しており、退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできず、基準人数を超えた場合は満6歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の入室で男女同室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室の際には男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 512
    }
}